是日靚晚餐 十八隻阿古獸

咖哩醬甜到on9
韓式醬淡到on9
味增醬ok
最後都係蜜糖芥末醬好食

有冇署格

食完18個飽到嘔 無食著格

定係買兩個$24抵食？

認真 你出街會唔會帶埋水牙線！？

個餐幾錢 乜唔跟著條咩

會

原味最好

唔跟餐31

燒烤醬

屌你娘親 騙子

食醬定番印度慘d

福喜萬歲!

又食shit-..-

蜜糖芥末no.1

表情撚

Agree

麥當勞18件麥樂雞重臨 營養師：吃一次單日脂肪「爆標」

幾錢?

幾銀？
又出18隻

18舊麥樂雞巴餐

同TB 食？

營養師 其實每日係咪食屎過活 ?

內文有, 46.5 18 件麥樂雞餐 ?

咁撚貴 ?